係到講用緊紅米係咪會比人圍插？

例如比一班連登仔五花大綁

再圍住黎打？

感覺好似唔錯

Show Blocked User - N腎